[多圖]其實yuri都好靚

點解有啲人覺得佢唔靚
係咪其他成員太靚阻擋咗佢嘅魅力

明明就咁靚

意為係油B..

Btw金泰妍世界第一

牙油正得多

red alert 果個Yuri?

黑肉正呀

柔理qq令+大波 樓主件黑柴無得比啦..

系

?

很正式

黑珍珠

Nigga

嚇撚死

老女人😨

正

少時第一個鍾意就係佢

你係咪想打Red Velvet果個Yeri?

識泰妍允兒卡姐同淫Tiff就夠
最多加多個徐腎
反正蘇瘟入面9成都係泰妍唯飯黎
即係口口聲聲話自己團飯，但自己心裡面不斷泰妍泰妍

Yuri入坑+1

A cup比盡

黑珍珠不嬲都正

unit ready.

邊度大波

佢都A cup既話咁允兒同韓國區文詩實係平到就黎要凹入去

差少少認唔出

我覺得佢先係第一淫娃

以前肥肥地果排好撚正 手臂有啲肉

我以為拳皇Yuri

佢真係好靚
但冇做好身材管理

Yuri粉少
連fans meeting都開唔到

有既...做義工果d，唔似其他成員咁開mini concert咁啫

垃圾po都上熱門

+1 yuri好正

Yuri係少時入面出道多年少數外貌無咩點變既成員

Yuri一向又性感又索

出道係最正果個
可惜早熟早殘

佢岩自己嘅style係靚

但身型變得最多呢...
一時瘦到仆街 一時又勁肥
所以門面line最後得允兒有得留底
油腎換左卡姐同淫Tiff

1415年好似又肥咗啲

Lion heart個陣套衫成日露波

hoot個期瘦到人乾咁 lion heart好漲
但個樣無變

肉地好cute

成日覺得佢黑
好污糟唔沖涼

呢張似樣好多

A就難啲

隻臭允兒好似比人揸大左

我女神

Run devil run個mv

黑珍珠好撚正

鍾意Yuri先係識貨之人

白色個套？

好易肥

我都以為係

Between 細個成日J聯邦軍條女

+1

廣告條女仲正

少時本命

正呀

Taeyeon no.1

I got a boy時期最正 又瘦又有腹肌 除咗泰妍之外第二個最鐘意yuri

真 IGAB個時係yuri高峰

撩事鬥非世界第一

係 我本命黑珍珠

Mr taxi個髮色好襯佢

燈死朋友世界第一

有排真係肥到對脾可以夾死人

咪黑啦屌你！ 唔係差好遠姐

係

佢對髀同孝淵嗰對不嬲全對最粗

真人勁靚

最粗還最粗 佢肥個排真係嚇撚死人

講緊出道後 佢出道前割過雙眼皮係人都知

Same

佢初出道勁pure

以為你講IZONE嗰個

咁耐都仲未有油b睇?

Sunny

最鐘意Yuri BB

但藍色好似正啲

B俾盡

yuri先係真正既健康性感

過氣啦...仲yuri

屌 扯左

Yuri好靚

樓主識貨推

佢有張gif係著緊身連身裙
然後拉開道門
個張一絕
樓主有無

中間個張以為林俊傑

自體脂肪黎

跳咩舞？

少時第二門面

眾所周知，門有兩面

唔係跳舞
係拍唔知乜節目

佢好二奶味唔知點解

係依幾年嘅綜藝？
定係好耐以前

Yuuri

Oh個陣都好正

Yuri-ahhh

yuri body正又靚

拉

見過啲sone話見佢瘦返就係就嚟cb

樣嚟講，佢係我心目中係少時top 3

對比其他成員
佢同允兒真係整得算最少

古銅色yuri好撚靚..

The boy時期最正I wanna dance right now之後越黎越肥

應該講緊呢個

Oh時期最靚

處之泰妍

樣靚，可惜肥咗

應該同是但兩個組小隊捧下，可惜
真係覺得佢正，少時頭三名。

佢每次comeback就會瘦
但我覺得佢咁樣好過允兒 太瘦啦

Genie嗰陣入坑 俾yuri條腿吸引

老權

我權任何時期都咁靚

好得

我都覺！
仲有青春不敗

呢期仲瘦過秀英
個陣見到覺得佢好鬼癲 突然間瘦到咁

太妍同yoona之後最鍾意就係佢
佢個隻黑膚色好吸引

搵我？

有冇圖

會嚇親你

正到仆街

+1 ，run devil run 入坑

佢做Dj都好正

真 但依家少左攪笑

佢笑起上黎幾charm好靚喎

識聽嘅可以睇下
唔識都可以刷下點擊率

超正

射咗

由第一日見到呢條女
已經覺得佢同我屋企以前個賓賓好似樣
笑嗰時特別似
但其實個賓賓唔靚
所以我都覺得yuri唔靚

你唔好咁啦

個笑一流

愛上佢

有開生日party 架

講晒出嚟做咩姐
人地sone 又嬲㗎啦 總之太妍最撚慘最撚無辜 從來冇撩事鬥非冇突登恨唔切咁show 俾全世界睇佢好撚憎jessica

佢之後開咗不過係澳門 冇係香港開

I got a boy覺得佢最正

我覺得yuri靚過徐腎好多

點解會credit埋徐腎係因為紅薯>>>>>>>>>>>>>>青不

基本上少時黎黎去去都係呢5件Top5

尊重啦
泰妍毒唯（包括泰尼飯）+Blind+On9ce+Kpop藍絲=四大女團飯圈毒瘤

真係唔靚

原來唔係得我一個咁諗

有無人記得當年傳過佢同孫藝珍

有，上google打孫藝珍同埋Yuri就會有野睇

牙權真係好正
最正真係igab個時 型到
mr mr金毛獅王頭都好正